點解好男人唔值錢？

點解好男人永遠唔值錢 啲女唔會珍惜
啲女淨係痴壞男人？
係咪痴太多壞男人先可以FB ig 上面叫春？

係掛

女人感性行先(唔撚用腦)

屌柒佢全家啦

女人係鐘意d食煙紋身成口粗口個d，咁先有男人味喎

屌反而有反效果
同佢屋企人講清楚來龍去脈
等佢屋企人無支持佢既理由

所謂好男人係情場係冇市場
到班女人想搵人埋單嗰陣咪發圍囉
不過你預咗條女一生最愛嘅
都係打佢鬧佢呃佢中出佢傷佢最深嘅MK仔

巴打頂住 有啲女人係咁撚自私同唔知足架

你條鎖匙咩鎖都開唔到你會點?

因為冇好男人
所謂好男人只係冇條件做壞男人

因為太易得到
女人就係咁賤

一班自以為好男人既柒頭話無人珍惜自己

因為好男人個個都做到
壞男人唔係個個有資格做

駁唔到

男人夠廢先無得揀

現實係
你既好男人定義同你目標女性既好男人定義唔同。

你認為唔煙唔酒唔嫖唔賭, 每晚放工都乖乖地返屋企叫好男人。

但有d女人認為帶佢去玩, 走圍食野/旅行, 有車有樓, 月入6位數果d先係好男人。 你既好男人定義對佢地黎講係廢宅。有d女人外貌協會, 有d要6尺高。 個個都唔同

巴打其實有人欣賞你既, 但唔係你既目標。 巴打唔好花時間/金錢係無結果既人身上喇。

頂緊 好難抽身 個心好唔舒服 明明對一個人咁好 佢既背叛令我對所有人失去信心

曬氣 你估佢屋企人撐自己個女定送你呢個外人

咩都唔洗解釋 屌一鑊就夠 見一次屌一次 最好比人知佢係幾咁cheap

條女咁對你 咪咁白痴以德報怨

人係犯賤。
巴打。記住唔好食回頭草。
仆街d講, 如果佢送上門你忍唔到就中出即飛。

真係曬9氣。 無用架。
我試過架。 就算我老婆點唔岩, 佢老母都撐佢架。 果個係佢個女, 殺左人都有道理架。

呢個真 好男人多數理性
壞既多數呃呃氹氹叻d